西太平洋大局已定

china joe上任之後8年會同中國瓜分太平洋利益，將關島割讓比中國，默認中國係亞洲嘅領導地位，中國會收回台灣省，建立高麗自治區同扶桑自治區，北面嘅外滿洲會同俄羅斯講數攞返，可能用2-3萬億美金買返，中國咁有錢應該冇問題，而蒙古咁窮，相信都會公投回歸中國，西面哈薩克見勢都會自動歸隊成為新疆一部分，印度佬見唔對路自然收聲唔講嘢，不過中國人唔太食咖哩應該唔會攪佢，最後南洋各國都會自已埋位，新加坡自治區唔駛講，到時會係南洋嘅中國代理人，統治幾億人，淨返抵澳紐屎已瀨，冇計，美國爸爸已放棄，到時會由中國二殖民，以四川湖南人為主，去到呢度唔駛再講，天下二分局面已成。

白左繼續示威要實行共產主義同CCP Lives Matter

其實你係咪唔知哈薩克有幾多天然資源幾有錢?
人地係沙漠憑空起左個新首都 全世界最大清青寺

應該可以超越美國統治世界

On9到

點會 梗係美國公投回歸中國
天下一統之勢已成